[賣港賊]理性睇返轉頭，黃毓民三十年黎對民主運動直情係負貢獻！

由90s龍門陣天天屌泛民，繼而幫共匪奶閪

得閒扮下民主鬥士，尸位素餐

最明顯既一次就係2010年所謂五區公投，

結果公投效果就冇啦，但民主派分裂就有，

令到本身已經微弱既民主勢力瓦解！

呢個就係黃毓民！

換句話說

黃毓民唔搞五區公投嘅話

民主派當年根本就唔會分裂

民主派=保住自己份工為先，爭取民主為後

係人係鬼
大家清楚
如果今年7.1見到佢，煩請問候下佢

三姓家奴
以前好似有d野收左皮 唔知幾時又上番水 太耐唔記得

雖然你個post d 內容係曲線
但係你個topic名夠倒你老細米就幫你推post la

應該咁講
泛民係廢，好多事情都係做錯

屌你咁講，佢做咁多野為乜呢，不如一早投共？
佢可能係做錯野，但話佢無貢獻絕對唔認同

至少我自己係因為佢先開始關心政治

之前碌撚年年64都去維園上台發表意見，本土時期就屌民主派搞8964係多餘，唔關香港人事，成班係博上位...

由高登講到連登佢係鬼，無人信。
佢同湯渣差唔多

本身個五區公投都係鳩黎，一個毫無法理作用既所謂"變相"公投
到頭黎有乜用？
結果無人care，仲要搞到修例禁止辭職再選

樓主講到過哂龍引戰+製造分化

唔知樓主係直線定曲線
但五區公投公社兩黨都有份搞
你將責任推晒落黃毓民身上？

又唔見你講當年班泛民入中聯辦支持政改 個陣時班友依家個個都民主派大佬喎

呢個真

屌你老母樓主，引曬教主d盲粉入嚟，又比友用「功高於過」既理論試圖幫奶共狗黃毓民洗白

㩒左負皮
原來曲線

佢咁多年最得就係

民建聯最無恥

根本香港無個政客有貢獻

諗起老竇十年前已經話條友垃圾
平時聲大大
到重要時候就開始搞亂檔
嗰陣我仲唔係幾信

true

同埋雖然你話作佢負貢獻 但佢同時係幾多年輕人政治覺醒既契機？
LSD時期幾多人識講 沒有抗爭哪有改變 民建聯最無恥

黃毓民係帶頭人